У вас есть набор из 100 нечестных монеток, у i-ой монеты вероятность выпадения орла равна 1/(2i+1), для (i = 1, 2, ... , 100). Результаты для каждой монеты являются независимыми. Вы бросили все монеты по одному разу, какова вероятность того, что мы получили нечетное количество орлов?
Формат вывода
Если ответ не является целым числом, запишите его в виде десятичной дроби. Округлите ответ до 4 знаков после запятой или точки (формат (-)N,NNNN или (-)N.NNNN).
